王國紀元啲廣告又開始黎了

每睇兩條片就播一次
真係好撚煩

有rap

我是香蕉！

粉紅色衫個個？

沒有聯盟的黃先生

一講完就睇到條完全唔啱嘴型嘅中文配音嘅講告
咁樣拍廣告有意思咩

香蕉rap

見一條ban一條

真係好撚柒閪鳩憎果個咩香蕉
又痴利根 又鞋抽
再配合埋佢個臭閪表情
這是一款真實的戰爭遊戲
真你老母 戰你老母
真實定遊戲啊 屌你老母

大家好

好累阿

彈琴 打beat

大家好

其實係真正的戰爭遊戲

隻GAME落唔少錢做廣告

可惜d廣告倒米到

我想知有幾多人因為佢地啲廣告而玩依隻game

屌 又黎 就黎del youtube